麻疹殺入校園 理大設計學院男宿生中招

麻疹在機場爆發，更殺入校園！香港理工大學回覆證實，昨日(27日)知悉一名就讀理大設計學院學生染上麻疹，並指患者在醫院接受治療後已康復及出院。

理大表示，該名學生亦是理大何文田宿舍宿生，校方昨已開始在何文田宿舍相關樓層的公眾地方特別進行消毒，亦有加強大樓其他公眾地方的慣常消毒和清潔安排。據悉，該宗個案為日前公布的其中一名39歲男患者。

真係笑得好7

SARS

抵死 舔共

poly班食屎狗抵撚死啦

麻疹理工

唔知點解會睇左麻省理工

are u ready

「該宗個案為日前公布的其中一名39歲男患者。」
大啲同學廿年